陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多

林夕真係填得好好

黃偉文

呢首歌係林夕填得最耐嘅詞
訪問話佢填咗十二日
確保每一粒字都係最好

寫咗十一日，最代表佢自己嘅感受，佢同老豆關係差，媽媽又過得辛苦。

十日 保持隊型